唔該入一入黎🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

再出返去thx🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

正皮畀估中既自己

靜啦 再嘈搖你粒噹噹

收嗲啦

咁無禮貌🤡

好